［滙率］數學題

HKD252.560
滙率係10.51237
對返英鎊即係幾多？

連online fx cal 都唔識用？

2520
少一蚊都唔好換

252.56/10.51237

......

thx

好多人都會搞亂邊個除邊個
其實你step by step咁諗就唔會錯

10.51237其實係指 1英鎊換到10.51237港元
所以1港元 = 1/10.51237英鎊
252.560港元 = 252.560/10.51237英鎊
252.560港元 = 24.025英鎊